有冇人知邊度可以訂RTX3090

想入手但唔想食炒價

3080呢

想知+1... 打算台灣買..

同問 要evga 既

amazon

代理炒叫唔叫炒